懷疑自己係Mensa級數智力！！！

我有睇穿晒所有事物既能力！！！
有時有發夢預見到未來 例如十二月發夢知道有新冠病毒
平時當你地諗緊A個陣 我已經諗到A+n之後既事！！！
邏輯思維又好！！！
起碼叻過九成半連登仔
所以有時睇到低汁post 眼都突埋

所以有時睇到低汁post 眼都突埋

我已經睇穿你既技倆

放棄吧

有冇諗過自願簽紙入青山行個圈？

我睇穿左啦

mensa 級智障

不如搵精神科醫生check下

Mensa智力高喎 點會智障

吓 我冇病

Mensa 啲數好簡單咋喎

我智力唔簡單

樓主巧叻

都唔講得少

咪去做iq test囉

似預言家添

我預咗連登今年內關閉

唔好吸咁多植物

mensa未來人

我覺得呢樣嘢有效提升人類思考領域極限

利申冇

你都係

要開口問，你已經輸咗